屌佢老母班狗話要六四重演

國際文宣

【防暴警口出狂言 聲稱要重演六四屠城】

警方昨晚(17日)於大埔與市民發生口角期間，有防暴警察一度指要「去Poly劏曱甴」，甚至妄言要令「六四重演」，其言論頓時引起現場人士起哄。

影片來源：中大校園電台

屌你啦死黑警 係唔係要殺撚哂全香港先安落
仲要間接幫中共承認六四係有大屠殺
你話班毅進狗係咪真係賤過狗

推！

再推！

四推！

五推！

六推！

push

Push

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

係就要快

推

推大力啲

咩係六四
竟然有發生過d咁嘅事
反了反了

help push

Pish!